飲食健身紀錄區-（ 目標係同時增肌又減脂）

早餐- KFC 雞包＋ 無糖凍檸茶
午餐- 煎雞胸肉煎三文魚另加兩隻蛋
晚餐- 吉野家雞肉飯走汁＋ 無糖凍檸茶

嚟緊呢一個月我會日日update， 歡迎巴打互相鞭策大家

同埋想問下各位之前上網睇話如果要增肌就要食多過你既tdee, 例如我嘅tdee係2300卡路里, 我想增肌就要食2500卡路里。 但係個問題就係啲人話如果你想減脂就要食低過你嘅tdee， 例如我嘅tdee係2300卡路里如果我想減脂的話 我就要食2100卡路里。

我想問下兩者係咪有衝突， 同埋可唔可以同時間增肌又減脂

TDEE正負基本上係控制你體重變化
蛋白質多少決定你維持及建立肌肉效率

所以你食負TDEE加高蛋白質，配合重訓及適當帶氧，就可以達到你目標。

你又唔係做健美先生，唔需要追求完美既
唔好日日過火就得啦
不過都係個句，養成紀律習慣係最基本，加油

我哋大家齊努力

我聽日去一星期旅行，番黎要俾心機了

我計番今日食過嘅嘢 超過咗tdee , 早就忍口 唔好食叉燒包

我仲要而家我食完蛋糕 因為人哋去完旅行信比我有冇理由唔食， 今日完全超過曬tdee, 唯有聽日努力啲節制啲

我又想加入 , 上 2 個月， 一星期做 2-3 次帶氧，但磅數果啲都無變到，但以前唔岩著既衫都著得返，好奇怪，有無人可以解答下點減脂。

而家一星期 5 日運動，小小戒口，暫時keep 左 2 星期，希望可以減到磅。其實做開左運動，有日唔做就好似唔知點咁 今星期運動：
星期一： HIIT 60MINS
星期二：TRX 60MINS
星期三：boxing 60mins
星期四：TABATA 60MINS
星期五： boxing 60 mins

Lm

磅數意義不大，我個人覺得如果減肥用腰圍比較準
你個list超勤力

盡量做少啲有氧 其實靠飲食同埋重量訓練就可以 減脂 因為有氧好容易 令到流失肌肉

巴打係咪想 練大隻溝女脫毒

Yes

Do Hiit for 60mins? You will die bro.

你肯定做倒60分鐘嘅會係hiit同tabata?

個人覺得夠蛋白先難
講真 我覺得唔係專業練身材嘅話真係無必要餐餐白烚雞胸
控制到卡路里同食物quality已經好好
先改變overall飲食習慣，緊要過你用「捱」嘅心態去食野
如果你每日都食你厭惡嘅野 你終有一日會反彈 食返所謂你覺得好嘅野食

我一堂 60 分鐘呀麻， hiit 就真係成堂都做哂，但Tabata 其實係做左 3 set 加其他嘢

有氧都要做架

但係我成日都驚 做有氧 會流失肌肉
不過我都有 偶然踢開波 咁應該都當有氧掛

60分鐘
有無帶下錶計自己心跳
Hiit 咁chur 都做到60分鐘
中間好可能會自己偷懶左

邊有咁易丫
keep住高蛋白多重訓，應該ok
聽人講過，其實有氧幫你練氣，倒頭來舉鐵時都幫你舉多幾下

巴打係咪通常應該要隔日做一次gym， 我應間都會去做

記得食雞胸

我自己幾份工比較纏身，所以無定時，偷到時間就做 盡量隔日都舉鐵或打波既
我而家舉緊

倉sir 加油

唔好咁講，我只係個無紀律去操齋9up肥仔

Btw 成日出街食飯啲嘢都好油 想盡量食啲健康嘢都好難， 好似我今日早餐食咗個茄蛋治 但係隻蛋好油

學鬼佬meal prep囉，一個星期日做哂全星期d野食
出街食真係好難搞

所以我而家都盡量自己煮嘢食

一路都係miss lead 住做架渣， 我自己真係唔識做，都係佢教點做就點做

我係女仔... 唔鐘意踢波
不如一齊跑步

C打

增肌既時侯，減脂無可能同時做到
但降低body fat percentage 係可以同時做到

一齊post

第一餐9點：吉野家粟米煎雞飯

第二餐11點：薯仔400g,兩隻蛋

12點gym,2點完，完左一杯ture mass

第三餐2點：跟住煎雞烏冬

第四餐4點：吉野家豚肉飯

第五餐6點：薯仔300g,3隻蛋

第六餐9點：三哥雞肉米線

第7餐 11點：薯仔300g,3隻蛋，1條蕉，1杯true mass

玩開打拳+跑步
過往2個月增左1kg肌同時減左2kg脂
算唔算 但好慢

今日早餐- 茄蛋治
午餐- 雞胸and兩隻烚蛋
晚餐- Pizza

唔算

唔算好慢我指

我想增肌增脂

不如你講下乜野係hiit

雞柳食唔食得過

雞胸最好

有
食大快活
但唔夠

樓主食咁多雞記住走皮
蛋白食體重兩倍嘅gram 要重訓+夠訓
有newbie gains 所以幾大機會同時做到

巴打可唔可以講下點點樣突破平台期？

唔該巴打 頭先早餐啱啱先食完雞扒

其實可能要加大重量

例如原本你做 4 sets of 8, 你要 變做5sets of 5

好喇，我試下
上年減左17kg, 最近半年磅數冇郁過

lm
上個月Bulk到上70kg點知整傷左隻左手
停左重訓唔做得就索性狂做有氧減脂算
屌佢老母線條未現到就已經跌撚左5kg

菜呢？

本身早餐食100克雞胸加70克麥皮沖低脂奶
午餐食切雞飯走皮走豉油走薑蓉
晚餐食白烚加蒸三文魚扒120克
加早晚一杯蛋白奶粉
不過操左一個月 同食左一個月就頂唔順 最緊要係唔知自己操得岩唔岩，同埋有冇增到肌 最後放棄左 唉

唔好放棄， 你而家重新開始

想問下ching點樣知道樣食物有幾多卡路理？

如果食物標籤冇寫就唯有上網大概check下估下幾多

想問下點樣計tree

Tdee 其實 我都係上網 計， 不過其實我都覺得好準 其實都係粗略估計

有冇網站推薦黎計

原來已經唔算慢架啦

你自己上谷歌查

咁撚貪心 又想LEAN又想大隻既結果9成9都係原地踏步

岩岩發現左一個 90日減脂餐單，幾好，開心share 下

吓？ 真係架 仆街我仲做足 5 日，咁應該係點安排？ 我仲唸住減哂脂先加重力訓練
而加我多數 3 日打拳， 2 日跑步 or TRX，咁樣 O 唔Ok?

雖然磅數係意義唔大，但見住佢唔係點上下個人會好失落 但以前唔岩著嘅褲真係著得返哂果吓勁
BTW，而家成績 共 - 5kgs, 7% Fat
大家努力Keep 住